{
    "minecraft-version": "Različica Minecraft",
    "java-version": "Različica Java",
    "fabric-version": "Različica Fabric loaderja",
    "plugin-load-problem": "Vtičnika \"{{plugin-name}}\" ni bilo mogoče naložiti.",
    "pocketmine-version": "Različica Pocketmine",
    "bedrock-version": "Različica Bedrock",
    "forge-version": "Različica Forge",
    "magma-version": "Različica Magma",
    "mohist-version": "Različica Mohist",
    "authme-shutdown-problem": "Vtičnik 'AuthMe' se ne naloži in strežnik zaustavi.",
    "pex-config-problem": "Nastavitve vtičnika 'PermissionsEx' niso veljavne. ",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Tukaj je več plugin dadotek za plugin z imenom \"{{plugin-name}}\": \"{{first-plugin-path}}\" in \"{{second-plugin-path}}\".",
    "plugin-dependency-problem": "Vtičniku {{plugin-name}} manjka potreben vtičnik {{dependency-plugin-name}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Plugina {{plugin-name}} ni bilo mogoče onemogočiti.",
    "plugin-enabling-problem": "Plugina {{plugin-name}} ni bilo mogoče omogočiti.",
    "plugin-runtime-problem": "Vtičnik {{plugin-name}} ima problem med izvajanjem.",
    "forge-confirm-problem": "Forge potrebuje vašo potrditev za ohranitev sprememb in zagon strežnika.",
    "mod-dependency-problem": "Modu {{mod-name}} manjka potreben mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modu {{mod-name}} manjkajo potrebni modi {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Tukaj je več mod dadotek za mod z imenom \"{{mod-name}}\": \"{{first-mod-path}}\" in \"{{second-mod-path}}\".",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Za ime moda {{mod-name}} , obstaja več datotek.",
    "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' je izjema",
    "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' ima usodno napako",
    "world-missing-mod-problem": "Vaš svet je bil shranjen iz modifikacijo {{mod-name}}, ki ga ne moremo zaznati.",
    "world-mod-version-problem": "Ta svet je bil shranjen z modifikacijo {{mod-name}} verzija {{mod-expected-version}} in zdaj je na verziji {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Ta dodatek {{plugin-name}} je nezdružljiv z vašo trenutno verzijo strežnika.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Vaš trenutni svet je bil narejen/naložen z Minecraft verzijo 1.13 ali višje. Vaš novi format ne more biti naložen z katerokoli drugo starejšo verzijo.",
    "old-player-directory-problem": "Vaš strežnik je zaznal stari imenik igralcev v shranjeni datoteki sveta.",
    "command-run-solution": "Zaženite ukaz {{command}}.",
    "authme-shutdown-solution": "Nastavi 'stopServer' na 'true'.",
    "configure-plugin": "Konfiguriraj vtičnik {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Konfiguriraj vtičnik {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Namestite drugo verzijo vtičnika {{plugin-name}}.",
    "plugin-install-solution": "Namestite vtičnik '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Odstranite vtičnik '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Izbrišite datoteko '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Uredite datoteko '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Namestite drugo verzijo modifikacije '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Namestite modifikacijo '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Namestite modifikacijo '{{mod-name}}' z verzijo {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Odstranite modifikacijo'{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Posodobite strežnikovo programsko opremo na 1.13 ali novejše.",
    "plugin-command-exception-problem": "Vtičnik '{{plugin-name}}' ne more izvršiti ukaza '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Ena kocka v vašem svetu povzroča težave.",
    "remove-block-solution": "Odstranite kocko iz svet, npr. iz MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Ne naredite nič. Problem se lahko popravi sam.",
    "chunk-load-exception-problem": "Bila je izjema, ko so se nalagale svetovni chunki.",
    "remove-chunk-solution": "Odstranite problematčen chunk iz sveta, npr. iz MCEditom ali pa z odstranjenjem datoteko regije.",
    "multiverse-load-problem": "Vaš svet '{{world-name}}' se ni mogel naložiti zaradi napake in je najverjetneje pokvarjen.",
    "world-repair-solution": "Popravite svet '{{world-name}}', npr. iz uporabo Minecraft Region Fixerja ali MCEdita.",
    "world-duplicate-problem": "Svet '{{world-name}}' je podvojen iz nekaterim drugim svetom in je bil preprečen da bi se naložil.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Vaša modifikacija '{{mod-name}}' ni združljiva z Minecraft verzijo {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Namestite drugo verzijo Minecraft Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Nekaj (verjetno MOTD) vsebuje nepravilno oblikovane oblikovalne kode.",
    "change-motd-solution": "Spremeni strežnikov MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Uporabljanje seznama dovoljenih igralcev brez spletne overitve ni dovoljena.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Uporaba seznama dovoljenih brez spletnega preverjanja pristnosti ni dovoljena.",
    "disable-whitelist-solution": "Onemogočite seznam dovoljenih igralcev.",
    "disable-allowlist-solution": "Onemogoči seznam dovoljenih.",
    "enable-authentication-solution": "Vklopite medmrežno preverjanje pristnosti.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "V modu manjka zahtevani mod {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Vaš svet je bil prej uporabljen na novejši različici.",
    "version-downgrade-solution": "Namestite novejšo različico Minecrafta.",
    "generate-new-world-solution": "Ustvari nov svet.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Sveta ni mogoče dešifrirati. Svetov tržnice ni mogoče namestiti na namenske strežnike."
}